有無人好似我咁樣衰到照鏡都覺好驚？

起身刷牙見到會打冷震

小學二年級第1次照鏡個時就嚇親
就明白原來呢d叫樣衰
而家一見到d反光或者周圍都係鏡既地方都盡量唔望
所以好怕剪髮

x2

屋企塊鐘放到好高淨係照到頭頂用黎gel頭,出街會戴口罩黑超

望到鏡直程想嘔